我唔明屌緊咩

勇武手足就任你屌
和理非散水就不分化唔好提
冇人知唔散水會點？
咁你又知今晚唔捉鬼打鑊會點
比鬼拉比鬼打你負責
唔好潔癖搵藉口雙重標準啦

請大家善用不推文回覆！